制裁名單係有12人,冇中文名嗰1個邊個嚟?

SOULEYMANE, Bi Sidi (a.k.a. ABASS, Sidiki; a.k.a. ABBAS, Sidiki; a.k.a. BI SIDI, Souleymane; a.k.a. SIDIKI, Abbas; a.k.a. SOULEMAN, Bi Sidi; a.k.a. SOULEMANE, Bi Sidi; a.k.a. SOULIMANE, Sidiki Abass; a.k.a. "Sidiki"), Central African Republic; DOB 20 Jul 1962; POB Bocaranga, Ouham-Pende prefecture, Central African Republic; nationality Central African Republic; alt. nationality Chad; alt. nationality Cameroon; Gender Male (individual) [CAR].

SOULEYMANE咩人來的?

今次白宮Press Releases 係一次過UPLOAD呢2篇的。
入去望望嚇一跳:

Souleymane leads the Central African Republic (CAR)-based militia group Return, Reclamation, Rehabilitation (3R), which has killed, tortured, raped, or displaced thousands of people since 2015. Souleymane himself has also directly participated in torture.
Google Translate: 自2015年以來已經殺害，折磨，強姦或流離失所的數千人。蘇萊曼本人也直接參與了酷刑。

將一個中非共和國嘅武裝屠夫領袖同中共港共官員放埋一齊係咩意思呀?!

一樣意思

幫你推埋

一齊睇吓我地特首係同咩人喺同一張名單上面

今晚光明頂有提到

香港官員 同 中非大屠殺官員 睇齊。

我搵緊條友係邊個嗰陣佢地就講了

呢個要推 真心識玩

推多幾嘢

仲放係鄧炳強前面架

蘇來曼尼

原來UK 早兩日已經制裁緊友個屠夫
Financial sanctions targets: list of all asset freeze targets :

HTML version:

search : SOULEMANE
Listed on: 06/08/2020

*呢個屠夫

依一年佢地係殘殺緊香港人 無錯呀